覺唔覺iphone個鬧鐘同日曆一定要轉先較到日期時間好麻煩

其實明明打數字會快好多
成日要慢慢係到轉個轉盤 又會唔小心轉錯時間

定其實有方法改到可以就咁打字

搵Siri 幫手較